權威人士公佈Overblow性愛指數

歐盟:細細粒最啱抱住黎吊 不過權威人士手臂唔夠力 所以都係女上算
拖腎:睇落似有好多經驗 不過純過蒸餾水
米亞:似會追能含嗰啲女 不過權威人士冇乜興趣所以評價唔高
安答:死魚
愛莎:副計幾正 不過權威人士唔多好高妹所以評價唔高
小姐姐:權威人士願意用全愚台手足生武漢胃炎換黎同佢魚水之歡一次

冇圖好似冇乜公信力...

伯母吊打拉

垃圾

無聊

權威人士好似幾冧歐盟...

家母後生係唔差

唔覺

該叫

權威人士對小隻馬係冇乜抵抗力...

發現所有討論呢隊嘢嘅都係冇圖，覺得佢地唔見得人就咪開po啦

開post冇圖係娛台作風

拖腎第一次看我私處京到用手遮住對眼

細到嚇親？

哈酸

樓主無160緊係唔好高妹

其實隊長係咪mix？